警察都貼返送中

邊個搞阿sir後面

邊個咁大整蠱

唔好搞我後面

邊個搞禾後面

警你老母

咁多人搞人後面

邊個搞我後面

Sorly 不推了